嘩，做乜英超個入場率望落同港超差唔撚多？

貓肉好冇食